召集所有養柴犬嘅朋友

有無清有養柴犬？一齊傾下計 而家天氣開始轉涼，條友懶到連飯都懶得食

勿相認
養柴犬嘅朋友大家吹吹水

好可愛

好鍾意柴犬既表情

暖爐都冇個

學咩人養柴犬？

屋企有暖風機，無影俾你睇啫

開撚左未先

開咗又要話你知咩

天氣凍！

黑柴
Btw我嗰隻一著呢種衫就會硬曬唔識郁，好似好唔鍾意俾野包住

佢都係 ，唔撚識郁
想幫佢搵條女，養多幾隻
不過d fb group 謝絕交配

我嗰隻已做公公
之前有放狗朋友考慮俾佢隻柴女想生一胎, 可惜我嗰隻幫唔到佢了

呢D 都係睇緣分啦
放狗果度全部都係仔,佢而家連仔都UN...
不過天氣凍真係唔食野

你隻柴柴幾多歲?

岩岩好一歲

嗚呀

巴打你果隻呢？
我果隻一唔食野，可以幾日都唔食。我呢幾日買左Ｄ寵物食用既魚鬆，佢食完仲幫我lam埋碗底，你都可以諗諗

我嗰隻2歲半啦
寵物食用嘅魚鬆是咪一般寵物店就有? 有無圖睇下? 平時我地都會烚D三文魚/雞胸肉俾佢送飯, 你講嘅魚鬆我都有性趣試下

我隻打靶仔，普通既雞肉＋三文魚配乾糧已經滿足唔到佢 呢排就鐘意食蛋
香港寵物店難搵阿（台灣會多Ｄ），不過我都係琴日係葵芳新都會一芳隔離有間pop up store 買柴犬用品＋食物 搵到呢隻魚鬆，我未見過佢食得咁開心。你順路既可以去睇下

好似普遍柴犬都好嘴叼
我隻野之前又係一唔岩口味就完全唔食, 花咗好多時間先搵到隻佢比較岩佢口味嘅乾糧 好驚佢又會食厭
有時餵佢食飯就好似同佢打緊心理戰

講中哂 同是天涯羅樂林

Thanks 巴打

祝各位柴身體健康

樓主係咪啲養柴犬對隻狗仲好過自己同家人既人？

對柴犬要有威嚴, 岩既就獎錯既就罰 如果唔係佢會唔聽你枝笛
我同我屋企人都會當我隻狗係一家人, 但始終人狗有別 但我老豆錫隻狗多過錫我同我阿哥 因為隻狗太得佢歡心

柴柴

柴柴呀

黑柴

為食到hihi

有無拍痕身廣告？

幾多歲呀?
睇落好似係小朋友, 好得意呀
BTW為食都算係好事黎既

無呀

我隻柴犬好撚惡 又固執

柴柴真係好可愛

雖然未養 但成日搵柴柴啲片黎睇

點固執法? 我隻野細個既時候都好固執, 完全唔聽我話 (雖然而家都唔係太聽我話 , 但當我真嬲佢會知驚扮死狗 )
之後真係要建立到威嚴, 佢就慢慢開始聽話同無咁固執

清打算養柴柴?
我當年新手養狗就養柴柴, 頭半年就辛苦D因為當時真係唔識教, 之後佢愈來愈乖, 而家每當我返工/出街都好會掛住佢, 好想索佢陣味

係
成家都想養柴柴
我諗不出一年就會養

支持, 柴犬真係好過癮, 見到佢個笑容就被治癒了

養唐狗嘅人來J下柴犬 好得意好Q啊嗚啊

多圖plz

瞓到成碌腸咁

新年快樂, 推下POST 先

家有兩條柴 大柴聽日六歲生日

好精靈
有無細柴圖?

新年快樂

我都養左一隻柴犬兒家半歲,不過佢成日都咬手 我有no佢 行番入房,仲有佢出街一落地就衝繩 有冇咩方法可以改善呢個問題

你隻柴既行為同我隻柴細個嗰陣完全一樣 作為過來人，可以話你知，大部分柴犬一歲前都係好曳，因為佢比較有個性，一歲後會開始定性，我嗰隻到歲半先真真正正聽話
你而家盡量做既都係岩就獎，錯就罰，同埋罰要惡啲，佢先知驚，而家我嗰個已經識睇人面色，由其係我老母，我老母面色一沉佢已經即刻扮死狗

好鐘意柴
好似隻扮貓嘅狗 好有性格
近排成日睇教養嘅柴犬書
希望遲下同男朋友搬出去可以養

係呀, 佢地真係幾似貓, 有時我抱佢佢會走逃跑, 但有時佢又會主動痴埋黎磨我隻腳
扮緊工又好掛住佢了

一有膠袋聲 訓緊教都會衝過黎

以為有野食？

等我下次惡啲先 佢癲起上黎咬人真係好鬼痛

我嗰隻3個大既時候
Btw 真係要惡啲，唔惡佢會以為同佢玩

想養柴 但想問柴柴係咪唔多聽話 好難教 同埋唔痴人

無錯呀 行街見到外賣仔都會撲過去

每隻柴性格都唔同，不過我問十個養柴九個都會答柴犬好難教，估計應該都因為佢地性格獨立又有個性，以我為例，半歲前佢真係好難教，本身佢一返到屋企係識用廁所板去廁所，但之後就作反亂咁屙，教極佢都係亂屙，佢當時仲要成日食屎 之後好彩全家努力下，同隨住佢大個定性之後就聽話好多。而家佢要出街先會屙唔喺屋企屙，屙完屎頭也不回地走

咁都因為佢地性格獨立啦，佢地性格似貓多過似狗，痴唔痴人睇佢當日心情 佢心情好就會主動跳上張床一齊訓 心情唔好就睬你都有味 但我覺得咁樣都好既，大家都會有空間

痴人既時候

仔仔定女女呀？

想養 你地啲柴點入手

我果隻而家一歲無耐，佢出到家極度唔痴我地，唔會理我地係邊。
我同佢去行過城門水塘，諗住放繩比佢跑下玩下，佢一支箭咁跑去行山果條樓梯，我跑山跑左１５分鐘先追到佢（不過我試過中途停低，佢就會停低望住你，我向後行佢又會向後行幾步，我再行前，佢又繼續行前，好似跳舞咁，激撚死我。）總之我係街一放開繩（除左平時玩開既公園外），真係來世再見

8歲呀嬸報到

何文田一間柴犬專門店

Price range ?

係呀, 我之前都試過有次同佢去大空地玩, 玩玩下佢走左佬, 我追佢就愈走, 仲要衝馬路 當時真係心諗mola mola, 好彩最後佢有停底
之後我都唔太敢再放繩, 除非見到熟既放狗朋友
但我隻衰野佢會跟住我老母行唔會走開 我都好想可以咁, 但可能始終我要返工, 阿媽對得佢多所以佢聽我阿媽話多D

Hello~柴嬸

係咪英文名黎 好驚買到有病痛 辛苦隻狗仔

mola mola有聲, 因為我心入面都係講緊同一句野，如果佢走入山入面，以後都無得見。
我隻野最熟我女朋友，但恰我女朋友恰到仆街，反而就係好驚我（佢細過好易發脾氣，好似吹毛、洗耳仔阿、或者你可能只係係佢心情唔好既時候抱佢，一咬就幾個血洞咁，但之後佢一發睥氣，佢咬到我流血我都唔會理佢，用隻手比力禁佢係地下５至１０分鐘比佢冷靜，同埋比ＤＤ力打佢pat位，佢好耐都無發脾氣了），我總係覺得佢係會當左你唔小心甩繩係同佢玩，你追佢佢就同你玩，因為通常我一停佢就停，唔知當你地果隻有冇用

[url]間店好似係K字頭, 我隻狗買返黎都算健健康康既[/url]

係屋企多唔多吠
我驚會比人投訴

其實係, 你追佢佢會以為係同佢玩, 我老母都話如果佢走唔好追, 但可能我性格好易緊張, 佢一走開我就好驚, 因為愛佢所以唔想失去佢

柴犬一般少吠, 但如果有陌生人經過屋企門口佢會吠兩聲

唔知其他巴絲既柴柴係咪都係咁

i know that feel bro... 柴犬點都好一定要拖繩，不過我有見過識睇交通燈既柴
btw我地同一間買

有同感
俾錢唔係問題
驚助長D黑心狗商，隻狗仔有病累左佢一生

好想養 無奈自己唔爭氣公屋仔

我隻野拖繩時, 過馬路紅燈佢會坐底等, 綠燈時先行 放繩就唔講啦
wow, 原來同爸打同一間買

之前帶佢去狗公園玩
發覺隻狗有少少gay

痴人痴到仆街 去到邊都要痴住/捱住

你就好啦, 呢個moment我一星期都唔知有無一次

好煩架 叫極都唔走 去廁所又跟 打機又捱住 有時唔覺意會批到佢

咁嗲, 佢係仔仔定女女呀?

一歲兩個月 仔 未絕育

仔仔咁嗲

你兒家果隻幾重？我果隻半歲10kg

12.5 kg, 醫生話要減肥

細柴係女仔 好嗲我

好得意

第一張坐得好man

想請問你地隻犬發脾氣會唔會咬人 咬主人 認真咬個隻

點解我一想摸柴犬 佢就會黎閒我隻手？？
隻隻都係咁既？

我隻16kg

會「E」起棚牙，唔會咬，如果有呢個行為一定要糾正

想確認下你係邊位先?

你個隻d陌生人係咪會閒佢地手先架？

點解我果隻咁撚癲鳩
日日都好緊火
係咁聞人碌鳩
影相個樣又on9

兩隻女
而家肥到隻豬咁

好似無見佢會聞人隻手

相入面係同一隻黎?

好奇一問, 女隻女會唔會打交?

係同一隻 我得佢一粒仔 但佢表情多多

以前肥到成個波咁先會坐成咁

Halo各位手足

柴犬性格就係忠心 同埋比較固執 同埋好多表情 次次唔同咁

對眼好靚

應該隻隻柴都固執
BTW唔小心禁錯左負皮, sorry

玩接波波唔肯放口既肥柴

柴柴普遍都鐘意玩叫波波

好cute

我愛柴柴

太子 柴匯莊shiba megu 有聽過嗎
佢話啲狗全部日本運過黎有cert
老闆好似好好人咁
但隻隻都要3萬起跳，去到4萬尾都有
佢話係睇級數 但其實我都唔識睇
只係想狗仔健康冇暗病
我見佢樓試鋪環境幾好，起碼籠大乾淨冇異味
鋪頭自養果3隻柴都乖

利申 屋企有2隻領養貓，屋企人有共識鍾情柴仔

呢間未聽過呀，其實我唔係太識睇血統級數，都係之前做下research，到時睇下符唔符合自己budget，合唔合眼緣，同埋佢既健康狀態。但我個人覺得三萬起跳好似貴咗少少，定而家柴犬升咗值？

唔會呀
右邊果隻係大家姐
細果隻咩都讓佢先
大果隻就成個港女咁，已經當左自己係人

我親戚有一隻歳半雄性柴犬想棄養，完全健康，請問你會收養他嗎？Thanks!

佢哋年紀大，之前不顧自己無能力就買左隻柴，之後又話養唔到。仆街，我幫佢地頂左幾個月，我要返工無時間可以照顧佢，如果唔係唔使搵人收養。

只求有好主人，感謝！

果間野我覺得一般，定價太貴，同埋d柴唔係太靚

幫推，希望柴犬可以盡快搵到新主人

如果有興趣養柴犬，請考慮領養代替購買。給他一個溫暖的家。佢好乖仔架。

推

好鍾意睇人玩球類運動

以前睇勝利道有一間，又係專賣柴犬，全部狗無標價錢，任佢講，我家姐路過見有隻得意，佢開價7萬

幫推

捉姦在床

一男一女??定兩男???

一男一女

新狗奴留名
依家2個半月大

有無圖？

鬧你兩句就咁既樣

佢做錯咩野？

見到貓淆底，渣ga

好得意 好想玩

偷偷地食左我條腸仔 仲要我啱啱烚完

食腸仔
佢真識食

唔好心邪

不過佢已經唔止一次
有時烚雞比自己食 擺係枱面之後行開拎野就會冇左

要小心保管食物
我隻狗次次食飯都會喺我枱底R野食

隻衰仔都會
特別係打邊爐果陣
成日妄想自己有份

9個月大，早排做完公公之後好鬼惡，成日撩交打

留名學野 就黎養柴柴

成日啤勁我

有無人係akita professional petshop買過柴犬？想買隻黑柴女

請問被人收養左未？
我有興趣領養呀

一到冬天條友就成隻豬咁

青是咪第一次養柴？ 之前有無養過狗？

以為係我嗰隻

未聽過，直接去鋪頭睇下

多謝你想收養佢。已經有幾個人有興趣，會從其中選一個。

巴打你嗰隻幾歲

兩歲半

好後生 我嗰隻啊嬸黎已經八歲半

6個月 b女 報到
大家會唔會整個柴犬tg grp 啊

個樣睇落仲好後生，好好J

青岩岩新買?
Btw 我老人家無玩tg

係啊 之前申請領養左隻黑柴唔成功 就決定去買
佢6個月同隔離隻4個月一樣大細咁
唔知會唔會有機會豆柴size

屌手殘撳錯負皮
好可愛

你地多數由幾多個月開始養起架
好想養

超級柴迷留名 希望各位狗主放多d相比我j下

好想養

2-3個月

2個月開始養

柴犬個樣真係好臭格，臭格得黎好得意

可以tg傾下？想領養佢

完全係呀

屎忽呢

個樣西西地

黑店 就係依家豆柴cafe老闆

訓醒就玩醒咁 頭都大埋
仲有 岩岩開吸塵機 吠到湯豬咁 嚇到我本身隻狗震晒
有無人帶過去上愛協訓練班？

無係佢到買啊 我琴日去到 已經收晒狗準備收鋪

你本身隻狗都係柴定其他狗狗？
我以前都諗住帶我隻狗去上堂，因為佢好多行為問題。但自從出咗街同其他狗狗有社交，佢就無曬啲行為問題，好乖，學咗其他狗狗既好行為。
但我諗你隻黑柴妹妹應該係未適應新環境所以比較緊張，我覺得可以觀察下先。

本身哥隻係松鼠啊 佢係驚青啲！希望柴妹溫柔啲對佢 唔好嚇親佢

咁望住我都係唔會有你份

又想R野食

你地喺邊度幫柴柴絕育?

NPV

連m記都唔放過

我食緊燒味飯佢都會走埋黎R
我極度懷疑我老母俾過啲燒味佢食

我果隻見到我開飯就會走埋黎
可能因為之前打邊爐 屋企唔忍心佢冇得食
係我地食緊果陣餵零食比佢食

btw 佢另一個嗜好應該係睇我打機

你個cushion我都有

佢好中意訓係上面 又或者當枕頭用
不過我都中意

好靚女

幾大

唔夠大
養肥啲

果日衰衝動買左張床
就出事了

半歲啦 見你張床都幾正 出咩事

買完之後都唔多痴我了
床>>>>>>>>>>我

啱啱到屋企嘅時候 好後悔冇同佢瘋狂影相

依家5個月大喇

醫生話佢overweight

不過張床仔又真係幾過癮，是咪喺IKEA買？

長腿

唔係
淘寶落黎
ikea果張本身諗住買 但睇完實物又唔係好啱

下面果張好型

你係邊到買架

想問下大家會唔會好鍾意聞自己隻狗? 特別係手手腳腳同耳仔, 啲味好濃
手手腳腳啲味似燒粟米
耳仔啲味似咸蛋黃味

好多人會覺得好變態, 但我真係覺得好好聞, 唔聞唔舒服

日日聞 唔聞唔安樂

冇理由
如果over weight嘅話點會啲脂肪唔係係個屎忽到

啲味真係會聞上癮, 扮工中又想聞了

佢12.8KG, 醫生話最好減到11KG, 佢肥喺個背脊度

So bad
幫佢抽脂

佢呢排病咗 都無嘜點食野, 當減肥啦

咩病

腸胃有啲問題, 照咗X光同驗血好彩無咩大礙, 但胃口仲係麻麻地

係咪要食清啲

要呀, 要食配方糧, 可能太清淡佢覺得好難食所以無胃口

柴犬係玻璃胃

其實買隻柴犬係咪好貴
有冇邊度平啲
起居飲食要洗幾多？？

成日落街都見到好得意

唔計領養, 如果買嘅話應該最少20K UP, 每個月洗費基本食物+藥物大概400-500左右

絕對係, 回憶返佢每次睇醫生都好似係因為腸胃有問題

柴雖然係得意，但真係曳到仆街，成日落狗公園見有狗主拖大狗話今日公園有柴犬所以唔入去

買真係貴
窮撚

我見好多人話柴犬好惡，但我又唔係太覺
可能我嗰隻見得人多所以都算幾乖

想問下大家食開咩糧 有無柴柴食緊生肉糧 睇上面話柴係玻璃肚 會唔會食唔到生肉糧

同佢講苦口良藥囉

非打手 勝利道
本身諗住行下 觀望下先
點知遇到佢 太得意就

我餵開royal canin, 聽人講生肉糧可以偶爾食下

是咪柴犬專門店？

我嗰邊好多人養柴犬，好多隻都係一放繩就衝過嚟撲其他狗又吠，好多主人即刻上返繩

去成人台揾下

中左毒咁
要日日聞全身

睇完你個回覆即刻去索曬佢全身

唔係呀 不過聽聞嗰間所謂專門店都好伏

我都係啊！本身諗住去搵個細啲既狗籠比本身隻狗大小便 點知行行下就見到黑妹 就拎左返屋企

Royal canin出名味精糧喎

但無辦法，我之前買過天然糧佢真係完全唔食，之前同佢抗戰好耐我輸咗

有無青有好味嘅天然糧推介？

吓 我個隻都係食royal canin. 啲人仲話呢個牌子好？！

食緊nutrience
之前行pet show 買左隻rawz(唔多記得) 不過未試

我另一隻係愛協拎返黎 食開hills 又係味精糧！我轉左oven baked 之後試k9 佢全部都唔中意 最後就食左生肉糧 體重先慢慢升返 所以黑柴妹都想比生肉
不過最近隻挑食狗去左人地屋企 竟然偷食人地啲乾糧 無穀物既天然糧 睇過成份都唔錯 所以我都買左比佢 咩糧都好 我建議去寵物店問下有無sample 試下先 一陣買左成包返去唔食就大獲

有冇多d details??
一直follow開呢間店,遲d都係諗住呢度買

有冇推介邊間買會好少少?雖然我都知領養最好,但係好難有2-3個月柴b

我喺何文田間柴犬專門店買，不過好似都話伏伏地，但我覺得還可以既，我隻柴柴都叫健健康康好精靈，可以直接去鋪頭頭睇睇先

唔該晒

Royal canin 呢d垃圾糧咪撚餵狗啦

呢間垃圾之最
個肥閪店主當客係狗

講得好

我個女係間比人屌過黑店既鋪到買 petsco
佢話係台灣種 所以平啲 但佢仲得意過隔離隻日本種 6個月同佢4個月一樣大 店員話有機會係豆柴

好似間間都比人話黑店

日本果d?運番黎hk?

又到甩毛季節
就黎2個鐘開次吸塵機

日本台灣本地都冇所謂啦 唔好助長寵物店

大家有無breeder介紹?
係fbk都問過由日本運過黎嘅 大概2萬5-9 有個4萬幾添 4萬真係貴

運番黎hk好似要好多手鑾,勁繁複喎

我隻柴好怕狗帶 唔知點同佢出街

用零食去引下佢

我個隻，日本大阪送過黎，都搞左好耐

I know that feel

前幾日係日本寵物店見到賣豆柴，成70萬yen, 豆柴係咩種黎，點解咁貴

話係細隻啲既柴，但之前有聽人講話其實無豆柴呢種品種（？）

試過 唔太得

我嗰隻係豆柴 真係細隻啲架

幾歲啦隻狗？

幾個月咋

我嗰隻仲有幾日就黎5個月 一開始佢都係唔比帶狗帶 但用零食引下佢 試多幾次就好乖比我同女朋友幫佢帶 你試多幾次

係日本寫得豆柴，應該真係有d 分別，但點樣演變豆柴呢種狗出黎呢

我嗰隻係豆柴 個咀尖啲架 好似狐狸犬咁

我都係早晚各一餐就算
不過會餵佢食下零食咁

bb狗都係餵兩餐就夠嗎？師兄係咪好定時餵到食？
我兩公婆都返shift

定時餵啦
咁都係有利自己平時就時間餵佢

其實都唔定時
但唔會同前一日餵果個時間差好遠

好似聽人講bb一日三餐左右，大咗之後就一日一至兩餐（？）

將兩隻弱犬配種，下一代會較細隻。幾代落嚟咪明顯

唔怪得咁貴

小弟岩岩領養左隻5歲既柴女, 但係佢番左黎兩個星期, 可能兩日先肯食一餐同埋剩係飲好小水, 而且好驚人完全唔俾人掂, 重點係今日食過既野過兩日俾同樣野食佢又唔肯食, 要再諗另一樣野俾佢先肯食, 有無巴打有咩好方法

聽聞柴犬一生只認一個主人，可能佢未適應到新環境
俾多啲愛佢，佢一定會感覺到

而家先見到柴犬post
手機響鈴來留名！

你地個隻會唔會驚蜜蜂烏蠅？

佢係繁殖場果度個主人唔要佢扔左俾領養，咁岩我地去到見到就揀左佢，聽講去左領養中心都無幾多日

唔會驚呀，會追

好慘 希望佢快啲適應新生活

有冇試過訓醒會有玩具係頭頂
高峰期試過有幾個波

唔會
但我果隻驚甲由

你就好，我嗰隻好嫌棄我張床

我擔心緊佢會唔會一直都唔肯認我地做新主人

俾多啲愛佢

咁又唔會
不過真係要時間

佢成日跳上黎
之前買左床比佢家陣淨係拎黎訓晏覺

仆你個街今日個衰仔差d咬左人地拜神舊燒肉
第一次嚇撚到我嘔

已經咬落口未？

尋柴代理信唔信得過

豆柴其實係近親交配

我個隻柴仔十一個月都仲烏嘴應該都唔會變白

我嗰隻就三個月，好百厭呀！仲要成日惡到死，又硬頸
成日咬人，不過又嬲佢唔落，諗住大少少帶佢出去上堂

烏嘴都別有一番風味

巧打耳
三個月仲好細，慢慢教，要俾到威嚴佢，佢先會聽你話

好努力㗎我已經，一定唔會打但話佢又當我唱歌

最近先開始養柴女
留名

留名

你惡既時候個樣夠唔夠惡？我發覺佢地好似識睇人面色

加油，柴女幾大呀？

2個幾月 係咁咬手咬腳 咬到我男朋友(真正主人)手都損哂 唔係玩果
嗰隻 係真咬
上黎學下野

有咬呢個行為要即刻stop佢，呢啲一定要由細教起
下次再咬，即刻好惡咁no佢，唔理佢，用個背脊對住佢，等佢冷靜咗之後，就摸下佢，如果佢唔再咬，就即刻讚佢同俾少少獎勵佢
咁久而久之佢就會記住唔咬=好事，就唔會再咬架啦
以上係我以往經驗，希望幫到你

我地平時有低音惡no佢
不過可能養左唔係好耐 仲未改到...
聽日就試下加埋唔理佢同獎勵先
請問你嗰隻要幾耐先改到唔咬？
多謝絲打

老老實實, 差不多一歲先正式唔咬而家佢有時都會玩玩下輕咬，即刻no佢就唔咬了

原來係咁
不過我地依加淨係想佢唔大力咬
係咪認左主人就唔會㗎喇？

首先, 佢係咪有攻擊性咁咬, 定只係好大力咁吠?
如果係後者, 就用我講既方法, 令佢知道唔咬=好事
但如果係前者, 就難搞好多...最worst既情況可能要搵dog trainer, 糾正返行為問題

有時唔想我地掂或者搬佢就會咬
通常都唔算大力，但好嬲就會大大力咬主人
如果望住我地食飯佢又冇得食就會大聲吠
仲會咬住個籠門扯入去

不過都諗住比d耐性慢慢教
係唔係大家教柴柴係咪都冇打？

無打. 唔打得,越打會咬得越狼死

開頭我執左隻衰仔返黎都會係咁咬我同屋企人
之後我開始係佢咬人之後就帶返頸圈（海綿果隻）
同埋會困佢入房5分鐘

慢慢佢就唔敢

不過有時佢玩得開心得濟會唔記得
一咬完就知自己仆街
淆哂底咁坐係度望住我

同佢沖完涼之後

呢個真係
柴犬=受軟唔受硬 居多

多謝咁多位巴絲
琴晚用唔理佢既方法好似ok
但朝早又變返惡死

好得意呀

屋企隻柴柴好怕水 唔肯沖涼
大家一開始點幫佢地沖

捉佢入廁所困獸鬥

如果佢係咪wer個籠 又吠
你大聲喝佢啦

之後再訓佢坐監

慢慢會好

佢叫到好慘 好似要殺咗佢咁

佢個眼神好憂鬱

我第一次同佢沖涼佢都好抗拒，之後有次唔知係咪水溫好啱，佢好enjoy，配合埋同佢按摩，佢舒服到唱歌

佢唔中意沖涼
但冇計 去完行山之後要沖

理解
衰仔都係咁
但呢d時候唯有扮睇佢地眼神唔到

真係 佢地好識扮野博同情

係呀！大聲no佢 佢又同我鬥大聲咁款
依加我大聲no佢一次，跟住背住佢唔理佢
夜晚比人抱又舔我下巴好可愛

恭喜絲打
佢咁乖記得要讚下佢

唔好比佢停
我仲想睇啊

不如大家貼下自已柴柴嘅「睡相」

有呀係咁讚同輕輕摸下佢，同佢梳下毛
佢好似好放鬆咁比我抱住
依加我同男朋友都話讚多啲佢
好想日日摟住佢

好想痴塊面去佢個身度
絲打嗰隻幾歲？

兩歲半多啲
以前bb嗰陣我地唔識教，成隻小魔怪咁，而家乖到好似小天使，每日返工出街都會好掛住佢

好勵志
希望我嗰隻小魔怪都會變天使啦
我地有時出街都用cam睇下佢

你用邊隻cam？我都物色緊個cam

我地用緊小米咋 本身用黎睇隻龜
第一次連煩煩地
之後係街嗰陣手機睇都ok方便，可以左右郁
不過無用過其他 唔知算唔算好

識得搵屋企最大粒果個做擋箭牌
尋晚咬左我隻錶
想鬧佢就縮係我家姐後面

對柴柴要獎罰分明
佢做得好果陣我就摸佢肚獎勵佢

直頭訓係我隔離

btw
你地隻柴會唔會訓訓下係度笑

巴打你呢隻好嗲 我嗰隻嫌棄同我訓 係有次我肚痛好唔舒服佢就主動上床陪訓

笑就未見過，但就見過佢訓訓下發開口夢咁咕咕咕，把聲勁得意

收到
多謝絲打教咁多野

我都好想摸佢肚呀

絕育之後變乖左?

絲打是咪用緊呢隻？見平平地有啲心動，我屋企正常會有人，但有時都會全家出曬街，諗住買黎旁身備用

都係架，絕咗育會乖啲，再加上之後我地識教佢，佢就愈來愈乖，而家真係變咗小天使，喺屋企地位佢排第一 我老母錫佢多過錫我同我阿哥

唔係呀 我嗰隻上面係圓波型
晏啲搵圖比你～
掛住佢又可以睇下
仲可以嗌下佢 佢會望住個cam好疑惑咁樣

呢隻？

係呀

Thanks絲打～買返個黎旁身先

To 想養柴犬既朋友

會跑過去個cam前面
我返工冇野做就會打開個cam叫佢

我懷疑因爲我張床舒服
所以佢先上黎
家陣天氣涷 佢一訓隔離識得入被竇
不過同柴柴訓果陣成日好驚訓覺會踢到佢

同埋好中意擺d波波係我頭頂

我成日諗佢訓覺又笑又咕咕聲係咪夢見佢拆左間屋

佢會唔會係想送佢d玩具比你～
作為交換想訓你張床

佢係準時每朝6點半會彈起身擺d波係我頭頂
如果我返夜佢就擺係我家姐姐夫到
我地成日諗個衰仔夜晚係咪唔訓覺
我地都習慣左比佢上床訓
基本上我地張床=佢張床

不過一起身見到佢就自然會攬住佢黎索下陣柴味先

好得意
好想索呀
頭先先比佢咬完

玩果隻咬定係認真果隻

有時耐冇同佢沖涼 之後陣柴味就好臭
但會聞上癮

好似唔鍾意比我地掂佢，一掂就咬 又唔算勁大力
我嗰隻依加仲係成日踩屎 一陣屎味

我嗰隻最驚踩屎 有次柯緊屎 轉轉下突然彈起身 原來有舊屎係佢腳邊

佢地嚇親都好得意
我嗰隻一路柯一路轉身 唔知想食定想睇
咁就踩哂
可能大個會識避掛

想養柴犬
有冇介紹邊間買好

我上網見有間話bb要61日先可以番hk,搞埋d野等1x日左右,預最貴38萬yen

我都有D想養兩隻, 你地係用咩渠道搵返黎? (寵物店, 識人生左一竇, 領養)?

唉 男朋友無啦啦又比佢咬到損哂

係街執返黎
返黎我度前比人割左聲帶

上次d方法都冇用？

十個月大仔仔，真係好曳好曳一r佢個肚就露隻牙仔出黎

有咁做 但未見到成效
但一伸手想摸佢就會咬
由其係伸手入籠 佢琴日跳起即咬
平時會偷偷咬一啖人腳 跟住即閃 再重覆
唔知係咪想做大佬
定係其實正常咖？返咗嚟一個月多啲

你嗰隻點曳法

多謝絲打推薦, 個cam勁好用
返工時掛住佢就可以開cam睇BTW 發覺條友經常都係訓

由其係伸手入籠 <---應該佢既地域性好強, 女仔好少咁...你本身有無考慮同佢絕育?

想問下割左聲帶仲識唔識吠
我隻柴領養返黎 以前係繁殖場生得好勁 佢吠D聲好怪 好低沈
唔知係咪都比人割左聲帶

因為佢平時唔吠
佢發脾氣都係超辛苦咁woo

唔識
就算吠都係好辛苦咁
係勁低音果隻

果日我做左件好仆街既事
之後佢就生無可戀

好慘呀 割聲帶聽到都覺得好痛

你做咗咩事呀？

本身餵緊佢食狗食既小饅頭
之後想試下咩味 就係佢面前食左
之後就咁樣

我個隻吠都怪怪地 沙沙地 又沈聲

所以開頭返黎我度果陣都好大警戒心
同埋成日咬我同我屋企人

係要比雙倍耐性去教佢

之後我搬屋
佢係我梳化瀨左4次尿
驚我地唔要佢
果日用狗車車佢過新屋果陣都唔敢上車

結果一去到新屋就好開心
家陣仲成功佔領埋張床

平時係咪好少吠

都好少吠 因為都9歲玩得HIGH會吠下

有無元朗連登柴

我叫男朋友多d係籠/閘入面同佢獎下零食
等佢知伸手入去係好野黎
會絕育呀 但三個月好似未夠秤？

咁慘

好好呀可以由咁大警戒心變到好安心

睇到食唔到

我地會一出門口就睇下佢會點
下晝睇佢成日都攤係度訓

好得意
肥瘦適中
btw我藍田

Btw我港島西

我觀塘我

係
我果隻都係

清唔清 我都想買隻

元朗三個月柴仔

呢張返屋企頭幾日，依加肥咗好多了

都ok清架 同埋都幾順

你地就好啦
我嗰隻唔多笑

美腿

一攬住佢就咁既樣

仲有

好可愛呀
你既柴柴係咪成日笑

好多人都話豆柴好易有病
柴都係鍾意赤,黑雖然型

赤柴真係Q啲

2隻都成日笑
赤好嗲，黑好玩

有樣嘢想問好耐，我嗰隻柴睇落係啡色，但係出世紙寫茶色，係咪即係赤色？
你哋嘅赤柴係唔係寫茶色？

好幸福呀！
以前人地去旅行放左隻赤柴係我地屋
每次一返去就笑得好開心又咪眼又飛機耳又fing尾好開心
成個人都溶化晒
佢地真係好可愛

表情好佬

菇菇仔

長腿妹妹

老顏柴

利申，已切

好長

屯門柴

點解你地d柴成日都笑得咁開心

我果隻就好似廢中咁

我嗰隻都唔係成日笑

我果隻最叻咁

腿張開

如果8個月前教唔好，就會好壞的

我隻三個月bb犬轉糧唔岩食瀨屎，巴絲有冇好介紹？

我會去獸醫到買id 腸胃罐，食一日 溝1-2日，再比返剩乾糧佢 就無事。

有街出先笑

仲有幾個月

轉糧有冇慢慢加啲新糧比佢適應？
我都轉緊糧 轉緊wellness幼犬糧,暫時ok
我隻柴都係三個幾月呀

三個月小魔怪

哎呀 好靚女，眼神帶有幾分霸氣

我嗰隻3個月嘅時候

而家成個阿叔咁

阿叔都得意呀

教柴係要有少少威嚴先教到佢

好多人都咁講
男朋友都有嘅
所以我都係比佢認左佢係主人先

係邊散開步?幾點到AR

就黎一歲，想問吓係咪要開始轉啲成犬糧溝黎俾佢習慣吓架喇？同埋想問各位巴絲既柴食開咩乾糧牌子

你個隻幾重？
我覺得一星期前可以溝定

係咪問緊我？
我嗰隻未落得街

由領養到拎返黎半年
無人係屋企會完全唔郁
完全又唔鐘意比人摸
叫佢又唔應
早兩月仲話叫多兩叫會慢慢行過黎
完全好似隻貓咁

各位有無咩方法

最愛波波

12kg到

柴犬性格係幾似貓貓

有冇試過下叫佢 就比獎勵？下一步叫佢名佢過你度又比

佢有野食就乜都得 無就彩你都傻

點令佢無咁易吠...? 門口有人經過就吠, 怕俾人投訴啊...

我個隻都係，最後由得佢，投訴再算

有冇人可以開過柴犬tg group來傾下心得？

呢隻幾大呀?
點解條利咁既

幾多歲AR咁

先三個月

打晒針落得街啦

有冇ching知邊到有得領養初生柴柴

想由bb養到大 但唔想買

因為呢個原因想咗好耐都未養得成

柴犬 大部份都唔係領養既
因為個個都想要

其實facebook group 間唔中都有 ［香港 寵物領養］ facebook group名

補圖

仲以為你咁乖咁主動坐係度
諗住獎你

點知原來係因為咬爛左我隻錶

ohhhh....so sad

係呀仲爭一枝～

是咪貴錶 慘

如果我開個柴犬tg谷大家有無興趣？召集所有柴友
但我老人家無玩tg要研究下點玩

母女丼

ok呀我

Down完tg研究咗陣，唔識開谷
有無巴絲可以幫手開？

可唔可以有人放低一個id用來開gp？

係 細細個如果悶或者太多energy 會係咁搵野咬
一定要細個開始訓練佢

因為開左channel

Channel 🤣🤣🤣

入晒tg就好靜啦呢度

幫推，歡迎各位柴友入谷

無約柴但好鍾意 唔敢入谷

冇柴入唔入得

歡迎入呀，但唔好介意我地瘋狂講柴

我都係exactly 以前啲狗好乖唔綁都識跟前跟後

有2個入邊個好

入第二個

第三張

柴九,你同我企係度!

你地入左谷未啊

［member]

有冇巴打養黑柴

好多巴絲養黑柴